周杰倫首告白氣球同一首英文歌好似 有無人知

0:43 - 0:54

我記得有首英文歌係一樣melody 有無人知邊首？

[離題]我覺得告白氣球既旋律似手寫的從前

可能同個base下行旋律有關 可以睇下官大為

幫推

Jay Chou - Confession Balloon

on9當有趣…

突然唸起係trey songz 其中一首歌 有無人知